［選項故］Engine女神育成記

我係一個好平凡嘅女仔，靚又稱唔上，又唔係豬西肥婆，但係入到engine毒L科，好平凡嘅女仔都會變得好唔平凡。

至於我點解會想揀engine? 中學果時數學唔差，成績又唔係特別好，咁就好自然會碌左入水泡科engine啦。

終於等到去大學嘅reg day，面對住唔多攤位嘅推銷，我同兩個男仔中同，都一齊報左engine嘅ocamp。

講下兩個男仔，一個叫啊日，一個叫啊進。兩個都係我同班同學。

啊日個人就幾靚仔，同我幾熟，會同我傾心事，但佢有個一齊左幾個月嘅女朋友，喺dse後表白成功。

啊進就係典型engine仔，唔識打扮，有時個頭油到好似幾日冇洗頭，但佢為左reg day特登去左剪髮gel頭。原本其實都只係我同啊日嚟，係見佢苦苦哀求我地先俾佢跟埋嚟

啊日彈結他好叻，去到興趣學會就諗住報音樂學會嘅ocamp，仲話想搵一班人係大學搞busking。
啊進就入大學想食囡囡，去左報最多女既天文學會，佢又話，聽討論區嘅人講，天文soc嘅ocamp係最好玩。

你決定報咩學會嘅ocamp？
A. 音樂學會
B. 天文學會
C. 佛教學會
D. 唔報

rejupas

入禾含

D

識揀一定揀D

又含大會變重甜 不了

C

屌你，我係阿進

哇$250玩2日1夜有冇貴左啲啊...
對於唔係特別有錢嘅我，雖然啊日慫恿我去陪佢去音樂學會ocamp，但我都係決定唔去，況且頭先個姐姐都話9月開左學仲可以報名，咁遲啲再決定都得。

去到hall果一條街，hall嘅人好似一堆餓狼搶食物咁不斷招攬freshman去佢地hall參觀。而啊日都想行一行男hall，因為佢女朋友唔俾佢住男女hall 所以佢就去左男hall嘅攤位。

啊進突然見到有間hall啲囡囡好正，就拉左我去果間hall嘅攤位睇。果間係一間男女hall，男女同層果隻，係我仲睇緊間hall係咩嚟果時，佢已經走左入去諗住去行hall tour。有個女仔見我同啊進傾計，但隻腳又企左係度唔入去，就講：
去行一行啦 又唔會㩒住你唔俾你走，又有紀念品拎 跟埋個fd行啦。

你嘅決定係：
A. 去
B. 唔去
C. 去搵啊日，同佢一齊行男hall

a

c